{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091845530/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "물고기 자수 브이넥 니트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造された商品で、FW23 / 263951CY25という商品番号を持っています。 このニットは魚の刺繍でポイントをつけた独特のデザインで、ネックラインが長く細く見えるVネックデザインを取り揃えています。 このニットは、様々なインナーと一緒にスタイリッシュな演出が可能で、すっきりとした外観をしており、様々なボトムスと素敵なスタイリングが可能です。 この製品の素材は表地1がアクリル58%、ナイロン22%、ウール15%、ポリエステル5%で構成されており、表地2はアクリル42%、ナイロン34%、ウール18%、ポリエステル6%の混合素材で製作されています。 この製品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 この製品はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 また、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 また、暖房器具などの熱を近づけてはならず、この製品は水洗いの際に多少収縮することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際は注意が必要で、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要です。 敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要で、長期間保管時には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "このニットはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このニットの商品番号はFW23 / 263951CY25です。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このニットは魚の刺繍でポイントをつけた独特のデザインです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどんなネックラインのデザインですか？",
            "answer": "このニットはネックラインが長く細く見えるVネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどんなインナーと一緒に着ることができますか？",
            "answer": "このニットは様々なインナーと一緒にスタイリッシュな演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このニットの素材は表地1がアクリル58%、ナイロン22%、ウール15%、ポリエステル5%、表地2がアクリル42%、ナイロン34%、ウール18%、ポリエステル6%の混合素材です。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングをしなければならず、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットの注意事項はありますか？",
            "answer": "このニットは摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような製品と一緒に保管するべきですか？",
            "answer": "このニットは長期間保管時には防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような場所で着用すると注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットは強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際は注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 514
    }
}